女童拍片炫富惹劣評 華裔阿媽被炒魷

人人都可以做網路紅人，既然係咁……點解我要睇你？

所以，冇綽頭冇收視。北美地區就有個Instagram紅人，叫Lil Tay，佢個account有160萬人follow。

而佢只係得9歲。

9歲阿妹，賣咩可以百幾萬人follow？唔係做你想像中9歲妹妹嘅可愛純真啦，而係出口成文，用純熟而粗俗嘅美式俚語，炫耀自己幾有錢，恥笑啲觀眾幾咁窮。

例如喺著名嘅荷里活標認前，坐住法拉利，攬住條粗金鏈，笑你「咁大條金鏈你成世都未見過呀」。

又或者拎住疊錢掟落地，話「呢度係你地幾年人工」。憎佢？有品牌搵Lil Tay出席活動架。

有人起到佢底，話呢位爛口女生來自加拿大溫哥華，佢媽媽做埋經理人。

疑似Lil Tay媽媽係位普通話拼音姓田嘅女子，仲係一位地產經紀。報導出街後，Lil Tay媽媽所屬嘅地產公司承認，因為見到網上短片，決定解僱呢位田女士。

唔知當日令個妹成為Lil Tay呢個角色嘅，係個妹妹自己想咁，定係大人「培育」呢？

btw把口咁mean啲slang又咁純熟，我幾想學。

Ig: liltay

好想瘋狂塞碌鳩落條死妹doi個口到。。

Gloria Borger又夠料出PEW NEWS

唔係一早講左呢單啦咩

雖然個陣未講炒友

唔係andersoon pooper咩?

FBI is watching u

大家大多十年其實冇問題
呢種愛只係早咗發生

個集講flexing嘛

咁快收皮

連坐法

又可以講下佢點move bricks

老母做地產搵到咁多咩

佢要炫富即代表佢老母有錢
禁有錢味炒

老細架車 示範單位

有其母必有其女

連咩坐
佢老母唔係咁縱容佢畀咁多錢佢
佢會拍到片？

lil tay 成日flex我呀媽啲租金

似係背後有金主幫佢上位 好似大陸個yy外星人咁

據聞啲車同豪宅純粹係佢阿媽用agent身份book俾個女拍片

Gloriyah burger

好似係假

挑

當時睇完Gloria Borger之後成日都㩒入佢ig睇佢flex on99咁又幾好笑

吓 咁樣有咩謂呢其實。。。自欺欺人

不如問佢阿媽俾個女咁樣有咩謂先

買樓既客會諗,你賺咁撚多錢,係咪收得我好貴?

老母attention whore/發錢寒

咁似香港d倫敦金

早排佢先畀人影到係條街到同cash me ousside個女仔Danielle(Dr. Phil節目出名個個) 爭執

個女童係咪比已經比有錢佬包起左呢

搵個女教飛

tay唔是姓鄭咩
利申文盲

張相個樣邊只9歲？19我都信

咪就係想知個阿媽咁做有咩謂 你以為我問你?

我以為你只係講佢阿媽book單位呢樣

抵撚死

fuck u bitch

同啲黑鬼Rapper一樣

Cash me outside

可憐蟲

IG上位方法黎姐

仲以為東南亞妹

唔係michelle obama咩

lilytay
至少個老竇應該係
支那係zheng, 台妹係cheng, 香港係cheng/cheang

咁細個虛榮心就咁重

最新嗰條片

關老母咩事
乘機炒

JACK PAUL 點解又係到既

同cash me outside個𡃁妹一樣

點解呢啲煩膠可以上到位

邊係炒魷，亂寫
不過做地產，佢點會有事

班rapper通常lil firstname
可以係taylor 無人知

講嚟講去都係個bitch

佢抄lil pump

佢兩個之前好似一齊同人打交定點

佢好似都有玩rap??
我見佢IG又同lil pump影相,又有同人battle咁

乜水

ig worldstar成日見到佢

炫富
聽到呢個詞實在想嘔

Younger flexer in da game bitch

新聞。。唉

十足十d nigga rapper咁款

關rapper乜事， 個個 pose 叫 money phone

明顯公關野

但又rap 得幾好

之前pdp條片講呢個人
已經覺得佢好on9
而家唔知仲有冇樓俾佢拍呢

個妹妹幾正

點解會有品牌搵佢出席活動？呢個世界發生咩事

個個rapper都係咁 唔明點解要劣評
個人選擇 佢on9佢事

略豬喎大少少應該唔掂

好rapper, 有潛質

我估唔係處

嚟到香港500呎樓都買唔到啦

cash me outside 係堅有錢喎

華必須要排！杜絕一切共匪乃世界責任！

型到核爆

所以佢地爭執個陣得danielle大聲
呢條𡃁妹就聲都唔敢出 得佢個女同伴同佢嘈
仲要事後先po片鬧cash me ousside

黃種人

未入都估到係lil tay

Jed

用左公司示範單位同老細架車喎

次次啲車都唔係佢
有錢極有限

連登仔

本是同根生

好樣衰

童年就咁樣過

Dodo姐有follow佢ig

就咁睇唔似9歲

連座法

真係，ig story係隨隨便便現金30萬美金買Rolex